{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_094444",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "장어의꿈"
    },
    "text": "うなぎの夢は京畿道安山市檀園区広徳1路1951階に位置しています。 営業時間は毎日11:30から22:00までで、駐車·梱包サービスも可能です。 男女トイレは分かれており、団体席があるので便利な食事ができます。 ランチメニューは11:30から午後3時まで提供されます。 うなぎの夢は安山市古桟洞に位置しています。 韓国産ジャポニカ種うなぎのみを販売しており、品質が良いです。 鰻の味をしっかり感じたいなら、うなぎの夢に足を運んでみてください。 うなぎと変動価格の多様な種類を提供し、ランチメニューとしてはうなぎスープ、にゅうめん、ビビン麺などを販売しています。 うなぎスープは8000ウォンで、にゅうめんとビビン麺はそれぞれ5000ウォンです。 お膳立て一人様は3,000ウォンです。 一度訪問していただければ満足できると思います。",
    "QA": [
        {
            "question": "うなぎの夢はどこに位置していますか？",
            "answer": "うなぎの夢は京畿道安山市檀園区広徳1路1951階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "うなぎの夢の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "うなぎの夢の営業時間は毎日11:30から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "うなぎの夢では駐車サービスや梱包サービスがありますか？",
            "answer": "うなぎの夢では駐車サービスや梱包サービスも可能です。"
        },
        {
            "question": "うなぎの夢には男女トイレはありますか？",
            "answer": "はい、うなぎの夢には男女トイレがあります。"
        },
        {
            "question": "うなぎの夢には団体席がありますか？",
            "answer": "はい、うなぎの夢には団体席があります。"
        },
        {
            "question": "うなぎの夢ではランチメニューを提供していますか？",
            "answer": "はい、うなぎの夢ではランチメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "うなぎの夢のランチメニューは何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "うなぎの夢のランチメニューは11:30から午後3時まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "うなぎの夢で提供されているメニューは何ですか？",
            "answer": "うなぎの夢ではうなぎスープ、にゅうめん、ビビン麺などが提供されています。"
        },
        {
            "question": "うなぎの夢のうなぎスープの値段はいくらですか？",
            "answer": "うなぎの夢のうなぎスープは8000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "うなぎの夢のにゅうめんとビビン麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "うなぎの夢のにゅうめんとビビン麺はそれぞれ5000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "うなぎの夢のお膳立ての値段はいくらですか？",
            "answer": "うなぎの夢のお膳立ては一人様で3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "うなぎの夢は韓国産のうなぎを提供していますか？",
            "answer": "はい、うなぎの夢は韓国産ジャポニカ種のうなぎのみを販売しています。"
        },
        {
            "question": "うなぎの夢で食事をするとき、鰻の味をしっかり感じることができますか？",
            "answer": "はい、うなぎの夢で食事をすると鰻の味をしっかり感じることができます。"
        },
        {
            "question": "うなぎの夢に一度訪れると満足できるでしょうか？",
            "answer": "はい、一度うなぎの夢を訪れると満足できると思います。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 268,
        "QA": 535
    }
}